嘩屌！2017年HTC機，刷完Oreo好似新旗艦一樣！

我都唔係成日換電話/upgrade個OS既人，一黎怕裝過晒d野麻煩；二黎驚好似iphone咁，越升os越部機會越lag，係商家逼你買新機既技倆。

呢幾日日日落雨無街去，屎忽痕走去刷oreo。第一次刷可能無清CACHE，刷出黎問題多多，聯絡人唔識SYNC、打電話會彈APP。決定好好地刷多次。出乎意料效果好好，本身NOUGAT都開心使用緊，而家仲開心。有唔少細緻位改善左，

E.G. Login WIFI準確又快左，apps權限又可以自己訂，

不過係d icon核突晒。

btw，不嬲root開，為左裝開心版九方（我認我廢，唔識打倉頡），為左裝ad away，為左uninstall bloatware，為左整走app入面既ad（連登…）

唯一唔好處就係root完裝唔到銀行app同乜七pay。不過無所謂啦，用銀行m版網頁都一樣既je至於乜七pay，我又唔係先進既支那人，用返實體信用卡無問題。

樓主刷邊個rom

我有部LG G2, 都想刷rom
求教學

原來而家仲有人root機

我都係去xda搵。

我自己會盡量揀返原廠rom去root。

間間廠刷rom/root機既方法雖大同小異，但exact既step有唔同。我見議去xda搵你部機既教學穩陣。

有。我次次都root。無計，

一，我只識打九方

二，我極討厭廣告。所以一定要剷除

magisk框架可以用銀行app的

唔root邊得

反正最新果d root
有方法可以令個app check唔到有root
咁點解唔root

係。但唔知點解用magsik既方法出error root唔到。

聽日要返工啦wo

咩機？

用一排咪又係慢...
部機新出個陣咪又係個個話順

要root機。

先裝開心版v1.18

免費reg 九方

用titanium backup 備份

uninstall 1.18

裝正常版1.31

用titanium backup 還原資料

Done！

揀錯sdk

Twrp唔得？

得

我就係用twrp。用magisk manager想刷個zip果陣出error。

影個error msg 出黎睇下

個error msg我當時google過，無人解到。所以我後尾直接刷左個rooted rom就算。（出咩error msg我無cap底）

btw，係我而家有supersu，仲可唔可以就咁unroot同install佢，再用magisk？定係要wipe過部機先得？

magisk 要 unmodified 嘅 boot.img 先 patch 到
你個 rooted rom 要睇下係已經modified 嘅定係人地都係 supersu root 上去

點解樓上要 hide ... Magisk 好正 Google Pay 用到 e-banking App 全部過晒關. 家下用埋 Lucky Patcher 正情係爽嚟形容

unmodified 既boot.img

係咪專指stock rom？定係有其他定義？

我當初果個rom係xda個友寫既rom，係咪咁既原因導致magisk用唔到？

1.18好多年前啦，哈哈哈

多謝你。我下次有機會會再試

btw，有問題想問。

flash 用stock rom之後再入twrp

會要你入password先讀到部機入面既野。

但第一我無set過任何password，就算入返平時開機既pin都唔得。

跳過佢既話，twrp乜file都read唔到。

你格硬用twrp format過部機，的確可以decrypted左d data，但同時乜file都剷走晒（包括先前save底既zip / img）

你再正常開機想save多次d files咩，android又自動encrypted 返。

想問，係stock rom情況下，點樣係twrp read到電話既file？（如果電話無得入ext sd card）

奇就奇在，我format完之後，正常開機，無set任何password，入返twrp，佢都照叫你入password =(

純文字討論？
而家用緊U11

u11好野來，唔洗刷都有排用

htc呢兩年出既都ok la

6+128 s835
完全夠用有排唔駛換
虧左咪自己買電換

11eyes冇得升

自己刷

source pls

xda 幫到你

用幾年又會到期

九方搵撚笨七。

試過set，但用我set既pin一樣入唔撚到。痴線。

會。而家9方好搵笨七，會到期叫你買過

第一，會到期？

第二，其實要山塞，有無版權都好，只要班支那人覺得有需要就會寫個app出黎。好明顯呢舊野無乜市場啦。

check 左，冇。可能外國冇賣u11eyes

呢種，唔知係咪叫筆劃。